住私樓住得你地咁傻閪

抵撚死喇柒頭

成家人係到倒水落街真係笑撚死

幾有錢都冇用 打風果時爆玻璃仲衰過流浪狗

交叉皺紋膠紙都無貼過
1d事都無

酸

從公屋既細小鐵窗望呢個世界
自以為清高 覺得所有住私樓=傻閪

做咩講事實用黎

LoL公屋撚只好拎個風黎打飛機

十年先柒一日，你十年有99.9%都係柒

我只知道依一刻班私樓傻閪 PO晒自己屋企有幾慘點爆玻璃上FB 話比人知有幾可憐

住公屋有幾柒? 香港200萬人住公屋

屋企仔見識太淺薄 一啲遠見都無 大家唔好同佢計較

所以200萬人都柒

\
真

你老母就柒喇 又講唔出柒D咩

住公屋唔柒
但係住公屋之後話私樓係傻閪就柒啲囉

笑尻你柒咪笑

依家唔笑 唔通留返同你老母拜山先笑

住公屋本身就柒 唔洗啲咩理由

咁你笑下先啦 私樓平時都笑得多

利申 公屋

講左咁耐到底笑公屋D咩姐

真係垃撚圾 講又講唔出

公屋撚vs私樓撚

真心 一d事都無
行申：公屋

住公屋好柒架

咁撚耐都講唔出柒D咩 掃緊玻璃碎?

1312

3123